真定假？千六萬？

今朝收到 唔知有冇人都有 airdrop 太古收到

老千？

睇個組織名已經聞到陣呃錢味

老千，奶共會，會址在天水圍公屋

似假

謝
好人一生平安 大家小心 好多混水摸魚千九人

Dllm 人血饅頭大貪到千六萬

垃圾 假

又係以神之名去騙財，大家咪撚柒捐！

假到仆晒街

藍屍傑作